
                      El documental "Alamar" es muy bueno. El director Pedro Gonzalez-Rubio hizo un trabajo sorprendente mostrando diferentes perspectivas de la realidad. El foco principal del documental era el niño pequeño Natan y su vida. Sus padres eran divorciados y vivían en ambientes completamente opuestos. Su madre vivía en Italia y su padre vivía en el Banco Chinchorro. Cuando estaba con sus madres, vivía normalmente, pero sus padres eran diferentes. Él vivía en el bosque y comía mariscos todos los días. Fue de pesca y submarinismo y vivió un estilo de vida diferente. Hablaban principalmente en italiano. Los personajes no cambiaron su estilo de vida para la película. Se mantuvieron fieles a sí mismos y a su vida y estaban orgullosos de la forma en que vivían. Se podría decir por la forma en que actuaron. No estaban hablando con la cámara, simplemente estaban viviendo como lo hacen. Según mi opinión el documental 
fue fascinante. El director, y los actores armar y sorprendente obra de arte. Solo te hace pensar en cuánto tienes en comparación con los demás. ¡Esos hombres vivían sin nada! Literalmente estaban limpiando con arena. Iban al nivel más bajo pero estaban de acuerdo con eso y envidio eso porque, mientras te sientas cómodo y bien contigo mismo, nada más importa. Esta película fue muy inspiradora y muy bien hecha.
        
            